我單身，剛剛和老公離婚，現徵求....

唔識翻工呀

以為徵炮友

又咖啡機同洗碗碟機

睇黎仲要每月現金20萬，天比高2層，包豪裝，4個工人，PS4，Swith，80吋電視（唔要國產）⋯⋯⋯

拎個閪當信用卡碌

假腸咋掛 按摩椅都要

按摩椅

D手手腳腳仲係度架係咪呀？

比支 按摩棒 佢啦！

人地話，單身，剛同老公離婚，現想求精

俾個機會你地上去
上到去就緊係坐低飲杯野傾下偈
之後先係佢ge目的

幫手拖埋地抺埋窗洗埋廁所

部冷氣咁大匹數

幫佢洗gap gap

佢老公幫佢洗左咁多年
突然無人幫手應該唔識洗

唔怪得老公都走埋

現想求徵

送機包送貨

以為地方媽媽需要性愛

咖啡機